### Лабораторная работа

В программе есть главная ф-я main(), из которой в последствии вызываются task1(), task2().
Для подключения к базе данных используется модуль `github.com/jackc/pgx`.
Исполняемый файл компилируется при сборке докер образа.